香港黑警page 27萬like了

就快超越狗隊28萬

2日收佢皮

Push

push

30萬 THX

個page除咗用黎開心下之外
要好好思慮下點樣將佢嘅影響力最大化
唔好嘥咗一個咁多人like咁有標誌性嘅Page

黃金交叉

3萬警，每一禁三十次都三十萬啦

推

就快進入黃金交叉

282xxx vs 283xxxx

快D 三十萬 thx

Pish

差少少

report thx

？

祇差一點點

284xxx 過撚左喇

wow 285,191 犀利！
但民意海嘯根本未完全反映